〔投票〕做野…你係拖延者定爽手者？

拖延者
爽手者

我自己讀書到而家做野，都係拖得就拖；
但今日工作開始忙，開始諗…係咪應該有planning d快d做晒d野先會好d？
有d淆d野做唔切或者做唔好

有錢收就爽手 冇錢就慢慢拖

做又36唔做又36，會唔會係Deadline fighter？

有無人係d由拖延者變爽手者既勵志故事？
睇個d time management / productivity既書係咪應該無咩用？

我係會早啲做完
最憎deadline fighter

拖
但投你老母

做大半先，之後拖住做，做得快手阿姐又會比野你做

可以領工既梗係盡早，唔撚關事既就deadline

領功

趕就爽手，唔趕就慢慢做

而家睇結果覺幾有意義，似大多人都拖多

由細到大都係？

我記得自己小學先係爽手者，中學開始就拖

我都係，趕既時候，種專心幾爽
效率高到嚇親自己

爽手只會更多野做

我小學啲功課欠到仆街
中一至中六好大轉變

咩令你改變？

讀書嗰陣應該係拖延症末期咁滯 小學欠功課佢會每次mark低喺手冊 每個學期有15個位 結果1年3個學期個個學期幾乎爆晒15個quota咁滯 中學直情9成功課唔撚交 上到大學都係做deadline fighter多 但出嚟做嘢就慢慢改善咗

人大個左搵到目標？
覺得咁落去會變廢青
以為好懶唔肯做野
依家都會plan 下
幾時做野 幾時可以hea下
依家就有規律啲，自律到

拖延症患者 好想改

可唔可以過多幾日先投?

以前讀書係拖延撚
但依家成日覺得收左人工應該認真d
爽手搞掂哂佢唔洗煩

可能遲d做耐左又會變

有日睇呢本：
拖延有理：從達爾文、達文西的拖拉歷史，看見被低估的人生智慧

覺得拖延下都無咩野

Load左兩秒，明左，頂